咁凍既天氣起身起得有幾快，意志力就有幾強

7點鬧鐘我而家先起身
射左波繼續瞓

被竇入面真係好c伏
有條女俾我攬下摸下就更完美了

［twitter戰線］美國嘈緊中共網絡監控同滲透

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞Tweets

好幸福

摸自己個屎忽算啦